唔知去邊度開PO 好, 論日本餐飲巿場

想係度攞少少意見

方向係類似康記咁OPERATION
但又有少少想走頂泰豐條水

主要係因為去過TW 見到頂泰豐真係好多日本人去